五毛狙擊手, 你支唔支持港獨?

如題, 入嚟辯論下

我講先
我支持港獨
因為香港不斷俾中國入侵
人口語言文化金融教育醫療
而議會已經解決唔到問題

我就之前的確係去過中國做嘢
冇政治sense
但而家係學獨聯一份子推動港獨
以後都唔會再去

港獨只係覺欺欺人，要滅咗中共先有真正自由

一係好似美國咁建國

唔一定
只要中國弱勢
就有機會借歐美迫中國放走香港管理權
尤其一地兩檢, 打壓結社自由,中國違反中英聯合聲明
而中英聯合聲明受維也納條約保護
可以上國際法庭仲裁
已經有ground
一出解放軍
香港可以考慮要求聯合國派維和部隊駐守

唔好搞事啦鍵盤戰士
你要講就另外開post講
我已經豁咗出去
連書可以預咗冇得讀, 工可以唔請我
你公開哂我個人資料
只會加強我推動港獨嘅決心

我想問下關sir邊個國家會幫香港獨立咁笨柒？？？

如果無港獨，五毛會無工開

應你就大反應
我以前幫過民族黨港民陣派宣傳單張
噉點?

我覺得香港係一個喺金融文化戰略上幾重要嘅城市
有利益交保護費好似波蘭噉就可以邀請美國幫手
適逢貿易戰
港獨成功機會我認為係大咗

派單張可以點滲透?
你呢？入學獨聯core賣料畀大公文匯
公開學獨聯成員資料

你想以咩形式，咩方法獨立，代價又係乜？
同你預想中獨立左之後中港關係係點？
現時社會問題點解決？

文化沙漠，金融係大陸黑錢白手套，戰略對歐美國家更加係一D用處都無。你用波蘭做例子同宜家香港比仲顯得你無知。你連港獨好壞都唔知點樣要人支持？

咁起馬要中國弱到唔係常任理事國先有得諗WOR

我估以donald trump作風美國而家會繞過UN

你估........................

合理推斷喎
搞政治咩都要搏㗎啦
冇嘢係100%肯定

學獨聯理想主要係以非軍事衝突手段爭取獨立
獨立後軍事要靠外援駐守
同中國保持正常貿易關係
社會首要問題首要反赤化

你睇維和部隊駐守條件先，同埋你係主觀推斷。仲有我成日覺得你地係咪要focus左成本土民意到先呢？成日係到9up邊個邊個會幫香港獨立，你諗咁遠做乜柒？連港獨都變唔到主流民意，你仲獨乜柒？